有冇見過大學畢業既人做左三年野都冇50k

暫時未見過

計唔計Top Up？我Top Up Fg

fg都50K啦
做三年起碼80-100k

邊有人咁高人工
我ive 14年grad 宜家先17k
above 收入中位數 算係咁

照鏡見過

會唔會係你問題呀ive狗 講緊大學畢業

中位數係18k喎ching

我細佬就無
不過佢唔敢同人講

做 3 年野都冇 ?
我 LU fg 嗰陣都唔止啦

暫時未諗到

我fd恒大fg 都50k 起跳啦

正常大學畢業都做緊ao同督察
中三畢業就18K

3定30啊?

識人一grad就有50k

做左兩年野先得45k
唔知下年加唔加到50k

其實唔關大唔大學畢業事 正常人做三年野其實都5k

Fg都50k啦

50k一個月
定 儲50k

我中3出黎做野第一年已經有....

無50k真係好難生活

有，不過都係做保險，跑數sales

月月清，吹咩，卡CUM卡，正